食台台柱: 羊咩1234bb殿下牛一快樂

願我羊萬歲萬歲萬萬歲

羊b 生快

願我羊福如東海 壽比南山

羊B生日快樂，我愛你

樓主又恰牙羊

咪屈

up

生日快樂呀

生日快樂

生日快樂！

無咗肥絲大隻好似差啲野

😭

召喚濛入黎講屌你老母

羊

羊兒子

羊子生日快樂🎂

祝羊B 年年飲青苔水 日日食糞便棒

如果濛濛會入嚟正經祝羊B生日快樂
香港都會有奇蹟